被人姦果個慘d，定被人屈老強吊死既慘d

正皮 被人姦果個
負皮 被人屈老強吊死果個

都係果句，害人之心不可有，防人之心不可無，勸廣大女性夜晚晚出街要打醒十二分精神，真係要小心d

註，[神探mode/]九龍灣單案，由個男俾人拉到，黑警吹到鐵証如山，到最後dna報告到冇個証實，你就知真正既犯一定係逍遙法外，仲可以揾毒撚替死，唔好期望你出街有咩保障，只會害死更多毒撚[/神探mode]

註二 曾經有個老人被謀殺，黑警又係用天眼捉人，結果捉個個傻既問候，又出新聞屈佢殺人，到最後個殺手都係冇俾人拉到

我係個犯我都笑成班傻鳩仲信黑警

老屈話咁易

邊有得比

九龍灣單案最後點